一人一個朋友之間最無聊嘅小學雞嗌交原因

(認真mode嗌交)
1. 有一天嘅晚上一個要食吉野家一個唔想食 結果差唔多兩個月冇彩大家 冷戰咗一段時間
2. 上星期因爲有個friend遲咗幫另一個買淘寶之後件貨下咗架就嗌交了 到宜家仲未講翻嘢
我的朋友們我知你哋睇到唔好嬲我

冇朋友

聖誕節放飛機

通常得女人同細路先會咁